老衲打算開間習大大雞排同豪大大打對台，消滅台獨勢力

開多間衲大大

賣狗肉

啲雞扒俾狗食?

對，俾你食

納dee孔融讓梨

我想入股，開個價

第一個G持

唔開就死全家

幾時去改埋名做衲近平？

習大大雞巴先有生意

有習大大包發達

豬扒好啲